港男真係低賤到不得了

環顧四周
d女除左崇洋崇韓外
近年連大陸都崇埋
眼見好多港女開始主動媾d大陸仔
我識既好多女都開始搵大陸仔
無論係因為錢好，定鍾意小白臉樣

港男就剩係識做狗公去迎合
搞到d港女愈來愈有公主癌
但最後又媾唔到
到頭黎做兵

港男係其他地區聲譽都唔太差，
如:日韓(台就比班仆街中山即飛玩到個朵臭晒)
冇佢地d人咁大男人
所以呼籲連登咁多位努力做野，學下打扮，放眼國際
咪掛住下下做港女奴隸
向港女說不，向做兵說fuck

唔好話做兵
就算真係男朋友
都言聽計從
少少反抗都唔敢
真係唔似男人

低賤係上一代遺傳落黎

真，上次係到見有個巴打話比佢ex用煙頭㷫都唔敢出聲

而家有得揀咩，唔好以為日韓妹，講幾句：Hong Kong guys are so nice, 就以為人地真係受溝先得架，客氣說話咋，根本文化背景語言等差異，人地即使同你玩下都唔會同你過人世，身邊極少聽到人娶到日韓台妹，日韓妹崇洋都唔會崇港
大陸鄉下妹就有得你揀（都就黎無）

大6妹>港女

唔好咁啦

大陸妹都崇洋

亞洲女性都崇洋

溝條越南妹都好過港女就真 得閒叫佢按摩

咁唔代表港女會揀你
試都未試過就係到失敗主義
咁你返屋企打飛機啦

咁叻，你溝條日/韓妹返黎睇下囉

媾有幾難
日本妹拍過幾個
韓妹就一個，始終韓妹民族性強難過日本妹少少

你媾唔到咪當全世界都係先得架

偶像呀～
火星人都比你溝埋（講）

港男廢西到不得了
捱死

講你又唔信有咩計
你繼續活係自己世界啦

咪封左你做偶像囉，快D帶領眾港男尋覓幸福啦

係香港真係搞gay仲好過去識女

港男剛陽味唔夠重，如果條街發生搶嘢，有幾多男人會出手幫忙，但人地白鬼會喎，無論勇氣同能力都贏晒

你繼續小學雞啦

盲左???你繼續奶白人屎眼啦

你都返去叫雞飲人奶啦

叫雞都唔屌你條臭閪啦
狗都唔屌

做得狗公都係個腦裝屎 明明港女多過港男都仲要做兵
俾少少大志，至少都左擁右抱啦

計埋師奶呀婆賓賓就係 你睇埋適婚年齡or比例先

就算1：1都無理由做厹啦

其實出呢啲post厭唔厭？

講事實點解要厭？

呢啲post一日幾十個
講嚟講去都係呢啲嘢

人地講人地既事

咁你有咩 advice 畀你口中既港男

謝絕狗公

啲雙非新移民大陸妹，蝗語叻過英語，返去支那扮港女溝大陸仔， 算唔算係行騙？

白人真係好MAN

唔準你話我地香港男仔

我而家個女朋友, 係佢溝我架喎

上一代男人好撚把炮架喎
渣貨車都閒閒地3奶4 奶
2 奶係minimum

你去溝d窮國ge人 人地咪又係貪你錢
不過易溝咁解姐
做兵個d又真係低賤 邊個迫你去做姐 呢個又冇得懶個女仔wo
係好女仔就唔會收兵啦 都唔知溝黎做咩
但overall我都覺得港男幾好ge

問題係喺港男眼中冇拖拍慘過死

講定先唔包括我，我一早認定自己應該孤獨一生

就你就係低賤

女人係唔撚縱得 偏偏港男淨係識就曬條女

貶低香港人價值, 瘋狂鬧香港人, 呢D係咩黨咩策略唔係畫出腸下

大陸男人生活

巴打講事實都俾人負皮
我ex就係咁 要我一個女人走去保護佢

性需要

抵死啦 性格差豬扒都照要 做爛市

香港D男仔冇能力，冇主見，又小氣。又冇風度，黎D傻仔點同大陸男仔比！真係差十萬八千里！

港男地位最低賤

邊度黎 咁正

台灣club黎

台灣

溝大陸妹啦 仲港女
我求其掉幾千蚊就可以嗌到大陸正妹 ‘不要不要’

得閒去玩下先 入場費幾錢？

叫我？

連登仔成日FF自己喺國際上係受歡迎
唔排除有條件好既港男係成功 但一定係極少數
難度一定高過港女食洋腸/蝗腸好多

做殖民地就係低賤，國力強，輸出文化既國家，該國既男人就大把女食

好多人屌大波雞都唔屌PTGF啦
歐美,日韓既女邊個港男唔想要?

有朋友仲好撚自豪咁認自己俾條女食撚住
係屋企玩芒亨都要等條女睇哂電視 再乞兩句先玩得

我有過中韓台女朋友喎，個個都話我好

係你識埋啲人無條件姐

一堆鍵盤五毛毒撚講港男賤.....

隔離飯香

點溝日本妹/ 新加坂妹

點解我唔係鬼佬
只要唔係肥撚到成隻豬咁
嚟亞洲國家就可以屌閪屌到腳隻軟

呀嫲

講到男人錯晒 明明係啲女先係源頭

年輕人 係男人做成啲女咁 如果個個男仔有骨氣唔做狗公 啲女會串？

厹搞彎個市
全港港男收皮

最憎啲人用大字以為理直氣壯
如果啲男嘅有骨氣堅持唔要樓主嗰種，咁咪大部分人都都無拖拍，好簡單啫下話，你唔係以為啲女見你咁堅持就改邪歸正呀話
狗公還狗公，正所謂姣婆守唔到寡，就係啲女身有屎先會享受比狗公追，比人捧上天，正常女仔迥多陣都嫌佢煩啦
嗰班比狗公圍住嘅女，天性就係咁，唔會話後天造成，我諗送比你都唔要

叫雞都拎黎講 人人都做到既野

召喚金鐘M記

日本妹其實唔難
你對佢好,佢會記得
唔似D死港女覺得係應份

坡妹就算啦,難媾仲祟洋過港女

又一條死盲撚

請指出「唔大男人」同「做狗公」有乜分別﹖
咪就唔大男人先會製造出港女囉

明明早10年前啲女都冇咁串 一溝到實溝到 啲MK惡到仆街 大把女鍾意 洗咩做狗公

個班話港男冇人要既,出黎講兩句唔該

台灣空姐大讚港男 勝日韓台中西方及其他亞裔 是男友首選

屌閪定真係媾女呀

所以話女人真係唔打唔得

你班毒撚無謂ff啦
外國妹讚幾句 有幾單溝到嘅成功例子
就代入曬 打曬飛機 以為自己好有市場
無錯係真嘅 但代表你就有份？

ptgf 食洋腸 女派綠帽
又信到十足 跟住認定全部港女係雞

實有人話我失敗主義 冇試過又點知乜春
唔好睇錢 你班撚都唔使照鏡啦
你問下自己有咩值得自豪/欣賞嘅地方？
答案係冇
下下扮撚曬懷才不遇 傷春悲秋
對話唔係挑剔人就係仇女
一個正常對話都run唔到
大佬人哋見到你都驚啦
跟住又唔撚出街 人哋講咩就信到十足

咪係 人地讚個啲港男
係香港既成功人士/專業人士
唔係啲毒撚 金鐘m記連登仔
新聞賣下 有其他國籍既女讚下 就以為講緊你

叫人唔好要你班臭閪者
唔使成個怨婦咁既

人地都無怨 話人臭閪做咩

你話冇咪冇囉
64都冇死過人呀

btw,我同佢講野,你答咩咀者?你係佢代言人?

淨憑港男一到黑上網鬧港女 鬧其他女又好 轉過頭又精神分裂話自己幾好幾好呢點已經唔會有女想埋你地單

臭鳩仲咁夠膽咁揚話人知
左擁右抱

講真 咩人識咩人
某D低質港男身邊一世都只有低質港女 你唔係覺得你自己住係豬欄會見到華南虎呀嘛

被讚個條港男會俾連登仔瘋狂攻擊 叫班垃圾揾返同自己一樣咁上下水準既女 我驚佢地寧願一世打飛機算 係咪毒撚永遠意識唔到自己個樣同條件有幾差

呢條怨夫出名on 9 無西屌就發爛炸 同d支那狗一樣咁上下禮貌

討論區唔比人留言 ？唔比人答嘴咪direct message 唔好比人知 鬼唔得知你username 叫共產黨

港男惡撚過共產黨
唔係有呢班臭鳩我點會改呢個username

其實睇下樓豬啲對話
就知道點解毒撚識唔到女
講野冇point
－開波起曬鋼 突然就話我係臭閪
人哋幫我答無怨人
你又答六四冇死人
衝出嚟柒 說話同閱讀理解都有問題

又係你條撚屌
上次比我撚完又衝出黎柒過

連登有DM???
都話你Don9臭閪講野冇邏輯

痴撚線
又屈鳩我冇女
有女唔屌得你班臭雞?
你條臭閪咪又係屈人毒撚
講經咩

最撚正常你啦,上面成段9唔搭8咁

樓主條on 9無女要 鳩痕 想叫雞 又被姐姐彈鐘咪發癲囉

唔屌你條臭鳩都唔鬆化
今日心情好 上黎撚下狗

係?心情好又幾好呀??又比仔玩呀??
唔怪得你咁on9啦

臭鳩港男死全家

如果另一半成日有意無意嫌棄你 咁仲留住佢做乜

係呀 慘過你無女要 被hurt既機會都無

大學食唔到女,咁你呢世都注定食二手西

講緊你自己

咁大個男人自己講完自己like返d嘢柒唔柒

我就有女拍緊拖
唔撚知你自己點樣FF到我無女要
唔係比你條仔玩到有妄想症下??

睇你條怨婦冇人要就正常既
邊個男人會想要條咁既癲雞

Dm可以有其他方法 留telegram 又好唔知你

共產黨應該現實係失敗者所以咁仇女
下下臭閪前臭閪後 現實應該連個臭字都唔敢鬧人

屌,你真係有妄想症
人地like就話我like
連狗都唔知到邊個like左
你居然知
連登腦細肯定係你啦

咁大個人有病好睇醫生啦,我識個獸醫幾好架,介紹比你啦

鬧到無嘢好鬧開始學d街市婆打泥漿摔跤

你當呢到5P呀??留TG
你D MK搞到呢到5P化都未屌鳩你地

係呀
你講得啱
現實我真係唔會鬧女

現實我大撚把女,點解要鬧女??
鬧走晒邊個比我屌?

你估上面條傻閪咩,現實你估佢敢鬧佢條仔咩
肯定比佢條仔玩到成隻狗咁就上黎發癲啦

咁你有咩證據我自like???
有就拎出黎
冇就返去繼續比你條仔玩,現實做返隻小鵪鶉啦

唔敢鬧同唔鬧兩回事黎架柒頭

繼續ff直自己有女屌又出埋d可憐post啦臭鳩

係喎
唔鬧喎
你最憎D毒撚都係咁成日網上兇恨,同你一鳩樣

得啦得啦
你返去繼續比你條仔屌啦傻閪
小鵪鶉

臭鳩唔敢鬧女唯有上連登做大男人

你估我似你咩,垃圾
又話block我??
定又比條仔扑緊唔得閒呀??

香港男人就係缺乏咗「大丈夫生於亂世，當帶三尺之劍，立不世之功，以升天子之階。」嘅呢種氣慨。

成日用下半身思考，唔係控制慾望而係俾慾望控制，咪搞到成地狗公、縱容女性囉。

女嘅都唔應該恃住有人待你好就胡作非為，認為呢個世界上一切都要以你為先，要學識一下尊重其他人同事，唔好以為自己係皇帝，要全世界under係你嘅準則之下。

再黎個溝淡人口post
吹奏大陸婆

啱
大丈夫何患無妻，只患功名不立

個d低質女你溝埋我個份
條女個個都溝到你都敢要?
用下腦啦
最廢就係你呢d港男
係到怨d女難溝
肉唔肉酸呀
唔好話你自己廢
有料既話一早搵到個真心相愛既好女仔啦
不過你溝親都係低質 所以唔會有